可能係全日第一個落單既on9

本來覺得真係太柒唔係好想打出來，不過總係有d想舒發一下

八點鬆我響海富見到有三四個手足第一波搬鐵馬出夏愨道，咁我果下有d上腦就衝左出去，點知我淨係店左一下鐵馬d狗就殺左上來，但我又跑得慢三四個狗亂棍扑落來，好衰唔衰我另轉頭，就正中下懷失足比狗禁左落地

果下心諗仆街，雖然自己唔細都仲有幾廿年命係咪咁就一世，係咪有案底，老母見到唔知點，有無人影低我個樣上報上FB，睇住海富d人望住我係咪覺得我好on9，諸如此類既諗法係會排山倒海咁湧出來

乜都諗唔到淨係知狗問乜都要答“我無野講”，講左幾次之後先發現，我左邊禁我膊頭個警察手好震，我拿部手機出來佢都淆晒把聲話唔好禁，我先feel到其實佢哋有d咁既人，真係純粹打份工

講番我比人扑果度總共三個，頭果幾下其實唔大力，左邊幾乎無用力打，中間既有一兩棍，右邊最後禁上來打，但打得最大力，仲一路打一路講粗口，有一棍中右手，而家手腕屈唔到

之後就係捜袋，抄身份証地址，佢問我要唔要驗傷，話如果要就要帶番警署，咁我即時轉口話唔洗，同一時間有其他手足出緊夏愨道，佢地見情況唔對路就放走左我

總結 (雖然係人都知)
對腳程有自信，至好做先頭拉鐵馬
真係見有狗追的話，千祈唔好另頭，直向人群衝入去
比狗禁完之後，佢地會chok你頭先做過既野，淨係好講“我無野講”佢無料好可能會即場放你

後話
今日真係出師未捷，之後半日成隻死狗咁咩都做唔到，三點就返左去(扔低左個fd好慚愧)，不過後來見到電視畫面既義士，先覺得我淨係比人抄個地址，根本蚊同牛比
之後同媽食飯tvb咁岩影到我比人禁落地個羅友，真係淆到瀨屎

辛苦了，好好休息。

辛苦你了，英雄

Respect

正評

抄低地址 ，到時拉？

原本話比自己聽所有運動都唔可以感情用事聽到你地句多謝我有d忍唔住

感人肺腑的故事！

多謝你

下次執生醒目d
有勇氣行出黎都好難得

唔清楚，但聽佢哋口吻無人目擊我有店鐵馬，淨係見到我衝出馬路
至於會落咩charge就唔知佢地運作，道路安全？妨礙公眾秩序？定有得再嚴重？
頭兩樣應該未大到會上門拉，但有可能會寄法庭信件，係既話香港完全就係一個警察國家
亦都有可能抄低資料只係一種恐嚇
有冇其他手足有經驗？